蘋果訪問火魔法師：我唔係鬼 只想幫手足撤退

玻璃瓶在空中劃出一道弧線，「哐啷」落地碎裂，遺下一片熊熊火光，警察叫它「汽油彈」，抗爭者稱作「火魔法」。每每站在防暴正前方的阿鬧（化名），三個月來見盡荒謬，警暴、濫捕、鄉黑，為掙脫無力感，甘冒罵名成「火魔法師」一員，用火焰阻擋警員推進，旨在為前線手足撤退爭取時間，望同行者理解，又提醒前線不應被仇恨支配將「魔法」直接投向警員，「你要記住你出嚟嘅原因係做乜嘢，你唔會想做到任何人命傷亡，真係要記得自己點解會行到呢一步，唔好畀升級無止境冇底線咁發展落去。」

9.15市民自發在港島區「自由行」，阿鬧相約記者在銅鑼灣鬧市碰面，一身black bloc裝束的他與現場其他抗爭者並無二致，唯一差別相信是背囊裏所攜帶的物品，「今日我哋有6支。」裝在玻璃瓶內的，是混和了白電油的燃燒彈。作為「施法者」，阿鬧將它視為最終手段，「其實都係預咗係到時最後關頭先會用嘅，如無必要我哋都係唔會用到呢一步嘅。」
成長於典型和理非家庭，阿鬧父母自小已與他討論時事與政治，5年前雨傘運動時亦曾以學生身份參與非暴力抗爭，「去到『魚蛋（革命）』嗰陣，都係覺得呢批人比較暴力」，說他是「左膠底」絕不為過。反送中運動不斷升溫，政府無視百萬民意試圖硬推修例二讀，阿鬧亦在6.12首次站上前線，但即使與防暴警察只有10米之遙，反抗從來不是他的首選，「我最記得嘅都係，我身邊嘅人會推鐵欄啦、會掟遮呢啲嘅行為，甚至（立法會）正門方面有啲手足會掟磚咁啦。嗰時我個心裏面都覺得，嘩呢批人真係比較激進喎。」

由和理非變成自己口中的激進分子，全因7.21元朗白衣人無差別恐襲，「嗰晚睇住啲新聞，我係完全瞓唔着，我好自責我喺上環嗰陣時我有勇氣企去最前面去抗衡，但係我竟然係冇去到元朗幫手」，為擺脫無力感，他認為抗爭者必須再走前一步，「我哋要更加有效率咁去同防暴同速龍去對抗，咁樣先可以幫到我哋更加多嘅人。」

阿鬧憶述7.21有人於上環以彈叉、磚塊、垃圾桶等手段去制衡警察，「講真一個防暴警察佢副裝備4萬幾蚊擋子彈，唔會受到啲咩（傷害），同我哋嘅裝備比較其實係根本不足（以相提）並論」，唯獨是當時有手擲式催淚彈落到路障，爆開並點燃雜物，「由着咗火嗰刻開始到消防嚟救火，兩方面係對峙咗比較長一段時間」，自製燃燒彈的念頭揮之不去，他於是按網上教學自行製作，並在一次驅散行動中付諸使用。

「我好記得當時情況係，有一隊速龍小隊開始走入橫街向我哋搜捕，為咗要令到後面嘅人可以安全走，我用咗第一次火。」阿鬧指自己當時將燃燒彈投擲在身前，街道中心升起的烈火嚇退了正要衝前的速龍警員，成功為他及身後的人爭取到寶貴時間逃脫，「我會用個原意都唔係要做到任何人命傷亡，我係要做到呢個阻嚇、做到呢個拖時間嘅效果。」

意外成為最早一批「火魔法師」，阿鬧見證何謂「星星之火可以燎原」，燃燒彈在一個月間普及到每次衝突均大規模使用，9.15這天下午更成為反攻警察的利器：連同他與隊友所投擲的，一共有三枚燃燒彈落在添華道正向人群射水的水炮車車頂，令水炮車停止射擊改為灑水自救，「我哋冇預計到係會成功嘅，亦冇預計到有咩成效，但係起碼我哋自己都覺得係有效對抗嘅一個手段囉。」最終水炮車在滅火後再次射擊，迫使一眾抗爭者撤離政總範圍。

面對防暴警察步步進逼，阿鬧與隊友及一名素未謀面的「火魔法師」自發殿後，為正撤向金鐘道的抗爭者爭取時間，在德立街的轉角處部署，火光一閃，又是三枚燃燒彈落在馬路中心，警員隨即停下腳步舉旗開槍還擊，「當我哋最後防線得返人、得返肉盾嘅時候，我哋其實冇乜欄杆、冇乜圍欄用嘅時候，其實得返一招用，就係用火。當你做到一條火嘅防線出嚟，起碼有個阻嚇作用，令到佢哋唔敢貿貿然衝過嚟。呢個係畀對方一個警告，就係你唔可以為所欲為，唔可以因為你攬住支槍、你有警棍，你就可以胡亂咁樣毆打、去屠殺我哋嘅市民。」

總結返 對敵人仁慈 姐係對自己殘忍，希望下次掉準啲

手足多謝哂你

永遠支持前線

多謝前線

話左停止捉鬼架啦

認同呀鬧
但我覺得燒死狗幾好

多謝呀鬧

但真係救到人同傷到狗先好
我眼見好多都係掟空氣
完全唔痕唔痛
但就嘥咗一枝魔法
唔知嗰啲真係鬼定前線唔知魔法掟唔中人就阻唔到啦

多謝手足...

睇頭幾行已經忍唔住啲眼淚

手足

咪再話乜撚野火魔法師係狗扮，民意一早歸晒邊
要支持佢地放多啲

屌你老母以為好撚易
你估掟水樽咩

唔係個個都咁無血性
燒著左聽住佢大叫把聲係一世

推

思維未行到嗰步
其實佢都講啲狗fullgear唔會傷啦
基本上得火叫傷到佢地，但依家下又會話唔想傷亡，對敵人仁慈

手足辛苦晒

多謝你呀勇武巴
絲打愛你

岩

喂
係咪難就可以浪費先？
背囊6枝，你估輕呀？

推呀！！

唔啱你去啦
網上有教學 五金舖有材料

又唔認同 巴打有咩高見？燒死啲狗？
人地咪講左純粹想爭取時間走 唔想有傷亡

下？我地日日聽啲手足俾啲狗打到慘叫，新屋嶺聽唔到嘅都唔知有幾多喎
血性？對敵仁慈，到佢拉幾個手足入去夠血性啦

即係掉狗果d係鬼

我識整
唔洗search

出去都唔敢啦

手足多謝哂但放完火之後就真係唔好繼續打陣地戰啦

你荒燒得死狗咩
人地成件野都防火
自己諗下比狗周到有魔法液會點
佢唔打到你殘廢就奇
掟落地高成本低效益
你掟落狗到一樣有拖時間效果

燒著嘅可能一啲綠色嘅物體或姐係一件垃圾 唔關血性事

多謝巴打

okok
你咪串囉，我睇你對住啲手足俾人打到斷骨嘅片段仲講唔講得出叫人唔好掟人
你留返一枝用嚟救手足，好過你用嚟掟空氣啦嘛？

袋有口罩都拉啦，乜madam你地真係咁驚咩

下次燒狗可以嗎？

根本一直施暴嘅都係班狗 示威者放火只係buy time 避難

但係掉完好多人都唔走

多謝一眾前線手足

你做得好

你咪on9 la 屌9你都廢事

屌 㩒左負評 我愛火魔法師

佢係香港人英雄

無質疑努力，只質疑智力

多謝

理性討論啦 有時對峙緊咁遠距離真係話中就中咩
再加上仲有好多原因 緊張呢？你估平時真係有屋企練過點掟？

真 掟空氣晒鬼氣
唔想傷到狗都可以講得出

感謝手足

連登全體心聲：感謝勇武

多謝手足

恩人

收爹啦屌你老母

其實班鬼有樣好
就係會俾你知有咩係「表面有用，但實際冇用」
對狗車掟魔法、對空氣掟魔法嗰啲，回想返就知得個畫面好震撼，但除咗少咗枝魔法之外就完全冇用，人又救唔到，time又buy唔到

多謝你，火魔法師

即係掉向狗車車底果幾就係臥底狗？！

噉咪唔好掟囉
你有好多枝咩？

thx

而家蘋果咪幫班港豬思想教育

Respect
不過我想有警察死傷又得唔得

Thank you 手足

支持火魔法師，但可否應承我掟準D同注意自己安全

截斷？
有幾斷呀？睇過？核彈呀？
三線你粒魔法有幾大範圍？燒幾耐？
起火線就截斷，魔法係攻擊㗎

可以保持清晰心態👍🏻請受小弟一拜

好撚型吖屌

你睇左啲乜野？

// 又提醒前線不應被仇恨支配將「魔法」直接投向警員，「你要記住你出嚟嘅原因係做乜嘢，你唔會想做到任何人命傷亡，真係要記得自己點解會行到呢一步，唔好畀升級無止境冇底線咁發展落去。」

多謝前線,
約定你地煲底見

你知唔知你舉枝著火既野 拎布袋彈果條撚樣就瞄撚住你個頭？

push

側面證明前線手足仲係有底線

畀
所以咪講個方向係咩囉，試手感都要知咩方向㗎嘛

核爆都唔割呀

放火要即閃是常識

唔閃果d要賣嫁啦

睇住火燒果d擺明想送頭

能力越大 責任越大

獻上最大敬意

睇住火燒果啲係唔係傻

屌你老母呢到乜鳩狗扮狗做ge
無錯係好多卧底有做，但將所有野都話係狗做真係搵條命博個班前線見到俾你咁樣割會咩感受呀！？

成班入黎睇post 見到咁多字睇都唔睇前線講咩，一味靠自己感覺屌鳩同路人

估唔到蘋果日報會咁講

比人打到仆街都話唔好掉狗

人地可能係第一次掉姐 同埋十萬火急情況下你確定你可以下下中目標咩?
去碌ling 比時間你瞄你都唔可以下下中啦

但而家班狗無晒底線
唔狠心d只會比人禁住打

點解連火魔法師都咁善良...

唔見你掉？

屌 呢度係連登 軍師口講就誅九族姐 根本好多人就唔係上連登

識唔識中文 火係路障唔係用尼燒人 係防守唔係進攻 先發揮到最大效用 亦係主角既目的
俾你燒著一兩隻 令對家怒火中燒 衝過尼 咪適得期反

班黑警係咪咁諗？
下下扑頭攞你命

之前邊個開po話掟水砲車係鬼
依家日日幾個po上熱門捉鬼
邊個捉鬼先係鬼

初心
追求民主 追求自由
不分化 不割蓆 不篤灰
前線放核彈都唔割
(大大力錫春袋就)

五大訴求 缺一不可
1。徹底撤回修例
2。收回暴動定義
3。撤銷對所有反送中抗爭者控罪
4。成立獨立調查委員會 清算黑警 解散香港警隊
5。實行雙真普選

9月28 唔理衝唔衝 一齊返金鐘
9月29 塞爆港島大遊行
10月1 鄰國話建國70年 港島見

成日話掟汽油彈嘅就係鬼，我係魔法師都心淡啦
冒住俾人告縱火嘅風險幫你地撤，成班人就罵你係鬼特登唔扔準啲。咁易扔啊你老味!再者萬一真係燒死人，你地班人拍手開心，俾告嘅風險同心理負擔就義士揹晒。
又話核彈不割，放少少火就推落黑警到，潛意識未又係道德撚一個。
捉少陣鬼啦，核彈不割，仲大大力支持添。

前線做咩都唔會割

信任手足

永遠支持

take care, 小心啲.

.

不如你去試下

睇返前線手足講乜先

加油，要掉準啲

多謝你

總次文宣對外一致都話係狗做嘅就得

見到老解就擲正班27軍喇

多謝，向你哋致敬
光復香港，時代革命

我都可以講燒到幾隻令班黨衛軍冇咁放肆

巴打兩隻手都燒燶咗

上次燒到背脊嗰個都唔知有冇睇醫生

感謝手足，你做得好好

多謝前線手足

武運昌隆

人地講到明係buy time比後面手足有得走

無人叫你一定要同個位手足諗嘅野一樣

但唔該尊重手足嘅諗法

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行
10 1 全民黑衣出擊 民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

掉完要即刻走入人群裡面！
我地一定要保護火魔法師

推 感謝手足

但次次街坊都唔走，放火只會引狗拉街坊

多謝手足 救返唔少人

On9,我唔信成百個汽油彈全部都係示威者扔，另外有現場手足講過有個人叫人唔好捉鬼，結果果條友原來係鬼轉頭就捉咗其他手足，你唔捉無問題，但一定要有警覺性，一句唔捉，放棄思考，無警覺性，你十條命都唔夠死

拎火魔法黎撤退 不如早d散

多謝手足
永遠支持

火魔法其中一個大作用就為撤退時拖延時間

btw 多謝你地衝最前又最後先走

交比前線決定
覺得需要用火魔法就用 我地文宣同你兜

我愛你 我愛所有前線

話掉狗個啲，咪撚玩啦
人地啲裝全部防火架
幾皮野一套一早預晒你地掉汽油彈
用黎進攻死得啦，慳番黎防守用架

多謝義士！

支持前線

個魔法真正應有既益處就無發揮到
個魔法帶黎既公關壞處就食哂
咁不如唔好用

英雄

咁撚左膠
比人拉左實打撚死
唔好怨

鍵盤勇武

蘋果幫狗洗白

如果有效，香港人又升一級

DLLM 咁都有得兜

後排唔走要留守保護前線
前線唔走要保護後排
搞搞下前後排都有人被拉
搞完be water 走就唔洗rb拖住等人走啦

多謝你啊手足

多謝火魔法師,勇武中的勇武

隻手震晒
多謝前線

瑪斯坦

不分化 不割
唔好比d狗同五毛影響到
前線個個都係英雄

囉魔法藥水出黎可能有危險
不過請手足飲波子汽水應該無問題

一個魔法師都冇被捕，燒塊爛布就馬上破案，好難唔令我覺得係鬼

支持前線所做嘅每一個決定

天真

感謝前線

你係鬼

係呢個時世仲可堅持原則 多謝你手足

你唔可以為所欲為，唔可以因為你攬住支槍、你有警棍，你就可以胡亂咁樣毆打、去屠殺我哋嘅市民。

老屈手足係鬼既人先係鬼

你係唔識尊重定唔識用字啊？
你回應返無問題，你總結既野同手足講既完全唔同嘅？

支持

巴打我愛你

對狗車掟魔法係有用喎

永遠支持前線手足

岳義精神 打狗救人

佢地其實係中學生黎唔好咁高要求

又一隻五毛狗
講到火魔法師得一個咁

以死相搏
多謝前線

多謝手足
萬事小心

祝閣下 武運昌隆

之前有個手足倒咗成支油去自己個身到著晒火 而家點？

咁你去掉狗
各有各做

多謝你地
就算你地燒狗肉劏狗我都唔會割
和理非會幫手足護航

green object

多謝火魔法師
不篤灰不分化不割𥱊
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命!

神

愛你手足

多謝前線手足，令到我地和理非走到

好人一生平安

辛苦晒前線

多謝勇武

唔捉鬼先係思考過嘅決定，你下下講到做乜乜柒柒嘅係鬼要捉鬼，咁只係令前線手足做野綁手綁腳，連救人拖時間撤離都仲要擔心會唔會俾自己人指責咁打條撚？

成百個汽油彈係唔係示威者掟關你撚事咩，有汽油彈掟親你？點解唔識諗汽油彈係越多越好？你理撚得掟嗰個係唔係鬼咩

無人叫你唔捉鬼就等於無鬼，今時今日喺前線仲會無警覺性嘅係抵撚死，你見到懷疑鬼咪觀察下睇佢咩料，下下嗌撚晒做咩就係鬼只係限制自己行動嘅可能性

唔認同唔緊要

各大鍵盤軍師請放低更有效並可行之高見

永遠都會支持前線！
和理非唔敢做既野，都係前線為大家實現
保護住大家

核爆都唔割呀
但唔該一定要 team up, 出完招俾鬼捉住都有照應

有班冷氣軍師坐喺電腦前面就以為自己運籌帷幄決勝千里之外，佢哋根本係捉鬼捉上癮，因為屈到前線手足先掩蓋到自己冇膽上前嘅事實

幫手足撤退都要比人屌 我係個位前線就好撚灰

我愛前線手足 我愛魔法師 手足要加油 萬事小心 天佑香港

每次前線暴力少少個個就屈佢係鬼一定唔係自己人
真係好嘔心

多謝你手足
前線勇武大要小心
唔好受傷

一句「唔信」算唔算放棄思考既行為
利申認同你後半part，因為有論證

我剩係知道，呢個月有幾十個人被自殺。

Btw, 多謝及敬佩火魔法師！

Respect 火魔法師

嬲咩 講係講咁啫 心裡面一定係支持手足
推個波俾狗唔好？手足想認哂佢？

大家唔好再網上捉鬼啦，比人帶風向搞到手足架

火魔法好似唔係用嚟拖時間用

各有各做啦 你見放左百幾個魔法
有無警係燒傷 暫時係一個都無

咁你就知大家玩法啦

喂喂，依家係屌緊左膠咋你做乜帶風向話係屌前線呀？

咁樣袋住出去好大風險
有冇可能分工

有撚用咩，唔係掟狗

手足，多謝你

手足救好多人

我感謝火法。

最難得係用得清醒。

係阻， 唔係燒人 。

係被動防禦性。 唔係主動攻擊性。

小心使用， 自身安全梗要。

因為出事被捕， 刑罰亦重。

唔好為d 禁的政府而坐籠。

當我哋最後防線得返人、得返肉盾嘅時候，我哋其實冇乜欄杆、冇乜圍欄用嘅時候，其實得返一招用，就係用火。當你做到一條火嘅防線出嚟，起碼有個阻嚇作用，令到佢哋唔敢貿貿然衝過嚟。

睇到眼濕濕

萬事小心啊手足

手足多謝你呀睇到好感動

真前線 做得好好 有勇有謀 但喺角位望出去唔好再伸頭 試下用鏡+香口膠+棍 唔好比佢地爆頭

多謝你地

和理非底變魔法師

放火唔燒狗，真係比人講中，當圖騰圍住嚟轉

多謝手足幫大家走😭😭😭

感激

唔掟狗嘅肯撚定係鬼

Caster

其實要多謝手足仲咁有理性, 同班狗完全唔同
呢點就係點解我地係高質抗爭者, 而對方只係低劣毅進狗

唔好話勇武, 我諗唔少和理非都覺得班狗抵死
同唔少現場人士傾過計, 佢地真心認同殺狗都唔割, 因為佢地真係太過份, 只係大家都仲未衝破到心理關口落手去做
因為我地係有理性、有正確價值觀嘅「人」

PS: 多謝阿鬧以及其他火魔法師

見到火好走喇大家

宜家仲堅持避免人命傷亡，其實真係好仁慈

咩人先會唔掟狗？你以為搵隻鬼黎寫篇文就可以屈落手足到？咪撚弱智啦

因為篇文係鬼寫，有咩問題

多謝阿鬧

感謝義士們

前線加油！！

講就天下無敵 你去掟啦
對我來講為手足撤退而掉酒已經好勁

比人捉到十年以上走唔甩

撐

做得好 你無做錯

篇文講嘅係應唔應該嘅問題，你係講可唔可行嘅問題。睇清楚篇文講乜撚野先啦

up

手足留力１０。１ 全城慶黑色７０周年
勇武手足有一事請和理非配合 你地全部黑衫帶個大背囊，入面可以放Ｄ無謂野
因為最近幾次出去搭車Ｄ狗都會查袋搜身,目的係浪費狗狗時間,人手去查袋....去保護帶裝既勇武,愈多和理非響應,勇武既朋友仔就愈安全,你地個袋無暗野一定會放行,同埋公路,巴士站,黨鐵站有狗一定要影相報上TG,唔該大家(同意請轉發)

完全唔覺d 彈咁有目標

多謝你啊！！萬事小心，唔好受傷啊

前線以前都只係和理非
係因為呢個政權執迷不悟先至官逼民反
我地永遠都只係被動自衛而唔係主動搞事嘅暴民

永遠尊敬呢班真男人.

仲有好多人想兜
上星期幾米近距離攻擊架車都可以掟唔中，飛咗落車底

覺得可以向狗掉

手足 多謝你 你係英雄
不受傷 不被捕 萬事要小心

萬事小心
不割席

你有病?
火魔法師嘅成本根本唔喺支火魔法度
而係喺被捕風險同可被判入獄年期

一個唔覺意有人拍片捉鬼 仲要瘋傳
真係dllm

9.27 遮打新屋嶺關注集會
9.28 添馬雨革五週年集會
9.29 sogo全球反Chinazi遊行
10.1 維園賀佢老母

基本閲讀理解咋，我無講過我支唔支持燒狗
不過佢咁撚大隻紅字黎話係總結，實質就扭曲人地成篇訪問稿
想提倡燒狗可以開post，可以洗版，點解要誤導人？

真

係真唔撚係真啊
似幫局勢降溫嘅文囉

「你要記住你出嚟嘅原因係做乜嘢，你唔會想做到任何人命傷亡，真係要記得自己點解會行到呢一步，唔好畀升級無止境冇底線咁發展落去。」
態度正確

香港人加油

721 811 831 新屋嶺

所以如果見到前線開緊火魔法就要走

其實唔少前線仲醒過連登仔多多聲,
但有咩野連登仔就屈左人地係鬼,係黑警先

respect 萬事小心
we love you

每每站在防暴正前方的阿鬧（化名），三個月來見盡荒謬，警暴、濫捕、鄉黑，為掙脫無力感，甘冒罵名成「火魔法師」一員，用火焰阻擋警員推進，旨在為前線手足撤退爭取時間，望同行者理解，又提醒前線不應被仇恨支配將「魔法」直接投向警員，「你要記住你出嚟嘅原因係做乜嘢，你唔會想做到任何人命傷亡，真係要記得自己點解會行到呢一步，唔好畀升級無止境冇底線咁發展落去。」

你根本無睇篇文 第一段已經有呢段野
阿鬧都話自己目的只係阻黑警拉人 唔係要做傷亡
你就話佢掟唔中

冷氣夠唔夠凍呀？使唔使再較大啲？

Push

呢d真係唔好可比人拉 拉左好難出得番來 幫佢頂都要比佢地走到

手足小心

辛苦曬你

割席撚點會理，口講就核彈都唔割，一有事就第一時間割席瘋狂屈手足係臥底

佢目的係幫手足徹退
唔係要紅燒狗肉

核爆都唔割

一早話左冷氣軍師根本想推手足去死
左一句尊重前線 又一句前線話事
依家前線做完 又話前線做得唔夠 掟得唔夠準
冷氣軍師真係

第200章 《刑事罪行條例》
63. 罪行的懲處
(1)任何人犯第60條所訂的縱火的罪行或第60(2)條所訂的罪行(不論是否屬縱火)，一經循公訴程序定罪，可處終身監禁。
(2)任何人犯本部所訂的其他罪行，一經循公訴程序定罪，可處監禁10年。

第212章 《侵害人身罪條例》
2.謀殺
任何人被裁定犯謀殺罪，即須被終身監禁。但如法庭覺得被裁定犯謀殺罪的人在犯罪時不足18歲，則法庭對該人應判處終身監禁抑或較短刑期的監禁，具有酌情決定權。

都係終身

多謝勇武手足希望手足唔會俾狗捉到

問埋背脊掛個閃燈想點嘛

你有種就自己丟 唔打自己人點撚樣丟都得
喺到講呢啲說話 你自己有冇做到先？

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch

你幾時見到佢背脊掛咗閃燈？

一定要小心不要被捕

唔該掟七D差佬，如果唔係場革命無法成功

831

多謝你地呀手足但自己要小心

有無人睇到好sad

佢無傷到人 幫撒
咁都告到入終身的
我諗唔少人會企出黎一齊用黎傷人

小心行事 要不被捕呀

永遠唔會割你地架勇武SSSSS

永遠支持勇武

多謝火魔法師

魔法師 小心d呀

721
811
831

唔好傷到狗..

咁反問一句你做緊咩？

其實又真係冇火魔法師投火向popo個案 佢講得幾岩

但係點都好 唔割呀dllm

多謝手足 核爆都唔撚割呀！！！

小心啲唔好燒親自己啊

手足請繼續保護我地

一早block左佢
分化撚黎 講就好叻
都唔知有無落過場
係威係勢既就自己帶幾支落場救人

多謝你未割我蓆

和理非魔法師

大家都明白，但敵人開始假扮你地去做更加多既野

老毛：凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

敵人開始擁護緊你們，你們要小心考慮如何處理

我都明 但法律就係法律 喺《刑事罪行條例》第60佢咁講
60.摧毀或損壞財產
(1)任何人無合法辯解而摧毀或損壞屬於他人的財產，意圖摧毀或損壞該財產或罔顧該財產是否會被摧毀或損壞，即屬犯罪。
(2)任何人無合法辯解而摧毀或損壞任何財產(不論是屬於其本人或他人的) ——
(a)意圖摧毀或損壞任何財產或罔顧任何財產是否會被摧毀或損壞；及
(b)意圖藉摧毀或損壞財產以危害他人生命或罔顧他人生命是否會因而受到危害，
即屬犯罪。
(3)用火摧毀或損壞財產而犯本條所訂罪行者，須被控以縱火。

你既火無論扔去white blue green black object定扔去垃圾桶 你被捉既都係終身
所以扔唔扔 扔既方向都自己諗！

點啊廢鳩 咁叻自己唔出去掟 睇死你唔敢

感謝

阿鬧I love you...支持所有火魔做既決定！！！

好波

利申 唔主張大家做馬斯丹上校

屌 成日見人屌魔法師點解唔扔狗
我屌你哋老母喇 佢哋面罩後面都係普通人 唔係軍人唔係狗啊 你估真係見狗就殺得落手 有邊個想揹住條人命

永遠支持！

正解✅
但睇直播好多次用火整完rb，啲手足都未肯即時走，要睇多五分鐘先，咁個效果又差左

早兩日源禾路走遲左就即刻咬左幾個手足⋯⋯

（當然燒對家我都支持既，等佢地唔好再以為自己可以橫行無忌）

你擁有我哋缺乏嘅勇氣

咁你去掉狗，麻包袋未？

612 721 811 831 新屋嶺

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

下次記得帶防火手套

點會係罵名呀 屌你老母蘋果 不知幾想多火魔法師

又係班狗扮

好叻我愛前線

依家前線有無用魚絲 kick 腳呢招 ?

次次 d 狗都暢通無阻
速龍跑勁快

蘋果呢篇都係想比淺黃睇姐

鍵盤軍師講就兇狠
先唔講殺人係終身
出黎抗爭點會咁無人性想主動殺人

好多謝你哋

有無啲個人得佢知

咁咪即係復仇心態，咁你同黑警叫個12歲細路用激光筆照自己隻眼20秒有乜分別

既然佢唔係掟狗坦白講不如唔好掟啦

自己人永遠玩陣地遮陣，又唔識走，搞到要人出魔法

記住後面真係要走快d，一個人魔法有限

支持燒狗 唔好再道德綁架自己

睇清楚手足嘅立場，佢冒着咁大風險上場做火魔法師唔係話咁易
你覺得要殺狗要擊中目標，下次自己上場
唔需要做冷氣軍師教前線手足做野
我100%支持你

9.28 夜晚七點 添馬
9.29 下晝三點 SOGO
10.1 下晝兩點 維園

手足好野

唔係想潑冷水，
但成本大，效果低咁不如唔好做，
掟空氣要坐終身代價太大

又提醒前線不應被仇恨支配將「魔法」直接投向警員，「你要記住你出嚟嘅原因係做乜嘢，你唔會想做到任何人命傷亡，真係要記得自己點解會行到呢一步，唔好畀升級無止境冇底線咁發展落去。」

毒果毒到。

多謝魔法師

Respect.

謝勇武

927愛丁堡 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

正義之事，絕對支持

小心呀巴打

可唔可以唔好再扔落地下扔落班死黑警到

義士小心呀

前線手足，多謝你哋付出，多謝你哋不離不棄

加油，支持你

Thank you

勇士

香港唔配有你地

火魔法師 respect 你

I love u

多謝前線唔割我地😭

割就一定唔會
精準度唔夠就真

唔好再捉鬼

做咩都唔割
但有狗肉食更好

你真係唔係扮架喎 你係真係架原來

點解你咁賤格掟唔到都質疑佢係鬼？屌你老母

你就算直線掉到便衣
我都唔割

無限支持前線！！！！！！！！！！！

前線為我地做嘅嘢我地永遠都唔會忘記，多謝各位保護我地嘅手足

真係無以為報

多謝啊鬧。。。

蘋果咩事 明明火魔法都係啲狗放

924 今日下午3點 林鄭會去葵興 kcc

10.1 集會
強烈建議搞埋九龍塘！

Morning sir!!

隔離幾個post好多冷氣軍師捉鬼架又話popo負評佢點算，入呢個post聽到佢地嗰邊成地玻璃碎

汽油彈暴徒可恥

Morning sir!!阿sir又會睇連登嘅？

Morning sir!

Good afternoon sir!!阿sir今次咁低莊嘅？

同你講啱啲

祝魔法師好人一生平安

阿sir做乜屈人？學堂咁教你咩？

唔理你鬼唔鬼，最緊要唔好燒到自己

岩,其實我地一直都係做防守,主動進攻既先多數係鬼,就好似琴晚班仆街放火燒連儂牆,俾人見到放火2個仆街係戴撈既

前線手足

證明我地最高武力嘅人都仲有良心

// 呢個係畀對方一個警告，就係你唔可以為所欲為，唔可以因為你攬住支槍、你有警棍，你就可以胡亂咁樣毆打、去屠殺我哋嘅市民。 //

睇到好touch 真心感謝前線

屌呢篇嘢冇人推嘅

手足咁撚勁, 出發去掟未

唔洗練習咩

衝果班都係
依加D狗開哂聲會放蛇
要更加小心

魔法師真係好好保護自己低調啲唔好再出嚟受訪, 太高危

你發表意見唔緊要，總咩結

起完底發現係煽動撚睇路啦各位

呀鬧係最好的